岩岩係中環碼頭成班大媽係到唱歌

隔離喺度悼念緊 ，睇唔過眼大叫 「光復香港」，跟住即刻有人和應「時代革命」 成班大媽即刻收聲

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸